一次愉快的睡眠 斷多少髮線

其實點解

發夢先可以開心

每次聽親呢首歌都會好灰

訓唔著 上個連登
第一眼就見到呢句...灰左

Sorry

聽完更加訓唔著

係youtube播《綿綿》
下一首自動就係《人來人往》

真? 唔識解

愛若難以放進手裏

是咪講發夢太開心，一醒返到現實個落差大到失望到想死

失眠最中意聽綿綿